有冇深圳揼骨介紹!!🧐🧐

同男友可以過夜😏😳，平時去香江明珠，但啲房冇鎖仲有門窗。 有介紹嗎？

想爆房自己搵間時鐘酒店啦

想按摩嘛 價錢又咁上下

慌你唔想扑

扑唔扑後話啦 好過睡覺個門有窗 好冇私隱啵

按完摩去7天租房咪得

咁我諗住夜晚去按摩順便包過夜既

要私隱就酒店架喇

好啦 謝

有冇邊間揼骨得 好多都流到仆街

尼句岩 睇完一間介紹話好 再睇留言咪又係差評
其實只係冇門窗 冇鎖都冇所謂

香江明珠d技師手勢點

大場咪東方宗泉，不過兩個人過夜1000蚊走唔甩

好大力 按完尼 另一朝早成身痛 啲師傅都較為有力度 如果受得力就舒服既 價錢兩個人都700幾 合理掛。。我只係按過尼間炸😂

有冇平少少介紹下啊？我平時兩個人700幾大約

之前去叫咩夏威夷
埋單都係300左右
技師都ok

東方夏威夷 呢間唔差
或者 月亮灣

太大力易按傷肌肉同筋位 咪搞

哥仔 兩間都邪骨黎

大陸有邊間冇邪骨，睇你叫唔叫嘅啫

咁有d做慣做熟既

有冇去過瑪雅城啊？有YouTuber介紹過

我果時夏威夷玩泰式好似198 加埋貼士好似250蚊左右
不過踩背chok頸叫佢不了 廢事傷自己

我上網打夏威夷都有三間同名 哈哈

係皇室假期果邊 果時就係見呢間太貴先周圍搵下有冇平少少既